[高考2017]大家高考考成點?

尋日王徵因果題窗外完全唔識做

難過dse幾倍

今朝文綜都ok

而家等緊3點英文.. 希望過到關 求打氣

哥們加油

走啦死大陸仔

十卜十卜

大陸高考開考時間度度都一樣架？
我聽講唔同地方用嘅卷都唔同
好似話咩北京上海D卷特別易

66666666666666666666

根本坑爹啊
哥考不上北大就去埋大了

9999999999999999
加油阿兄第們

英文難到仆街 al ue程度

只要學不死 就往死裡學

有全國卷

23333333333

呢句咩意思
偶然都見過幾次

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦